請廣傳!!!一名熱心市民拘捕冒警黃屍

push

自己push番自己

分身多既朋友麻煩post去 fd group,比大家睇下黃屍狼狽樣

Del啦屌你，影撚哂樣呀

好似係綠衫狗

邊度有樣?黃屍唔計

推